﻿Hay là thử lên sân thượng đi... Kurumi lúc nào cũng xuất hiện ở nơi nào đó một cách bất ngờ mà, nên chắc có lẽ cậu ấy đang ở trên đó. Sẽ thật tuyệt nếu là vậy trừ khi...
Mà đợi đã... Mình đang nói gì vậy?
Nghe cứ như câu nói của con gái cuồng yêu vậy... Xấu hổ quá đi...
Itsuka-kun!
Hể?
Cuối cùng cũng tìm thấy em rồi..
H-Hở? Tại sao Tama-chan... À không, Sensei...?
Biết là Itsuka-kun đang nghỉ ngơi nên cô sẽ tìm cách khác nhưng hạn chót của bài viết lớp Khoa Học Xã Hội là hôm nay đấy. em biết chứ?
Ah...
Em là người duy nhất chưa nộp bài đấy.
Sensei... Cô có thể đợi em một chút được không? Em sẽ quay lại ngay...
Không đâu! Cô sẽ không để em thoát khỏi vụ này đâu!
Xin em hãy nộp trong hôm nay đi! Cô sẽ đợi ở phòng giáo viên... Em phải đến đó!
Chắc không còn lựa chọn nào rồi... Vậy bây giờ mình sẽ làm vậy.


Rồi, em làm tốt lắm. Lần sau đừng quên nữa nhé?
Vâng ạ, xin lỗi cô. Vậy thì em xin phép cô!
Ừm~~
Hah... Đã trễ thế này rồi à...
Mặt trời đã lặn rồi... Có vẻ hôm này sẽ không có cuộc hẹn hò nào rồi...
Tớ có thể giúp cậu đấy, nếu cậu không phiền?
Kurumi!? Vậy là cậu đã ở đây quanh trường cả ngày hôm nay à!?
Chào, Shidou-san. Tối hôm quả thật là vui nhỉ.
Ừm, em gái tớ đã phát cáu lên nhờ việc đó đấy. Mà tất nhiên là nhờ vào cậu mà tớ mà tớ cũng được an toàn đấy. Cảm ơn cậu.
Mà nhân tiện... Lúc trước tớ đã nói cậu là cậu không nên đi loanh quanh xung quanh trường rồi mà. Cậu sẽ gặp nhiều rắc rối lắm đấy 
Vậy à... Nhưng tớ đã  cố tránh những cuộc trạm mặt rồi mà.
Thật sự thì tớ đã muốn gặp cậu sớm hơn đấy... Tớ đã phải kiên nhẫn lắm đấy!
Vậy thì... Cậu có muốn hẹn hò với tớ không?
Không phải vì cậu yêu tớ phải không?
Ufufu, ai biết nhỉ. Tất cả là tùy thuộc vào cậu đấy.
Ừm... Nhưng bây giờ cũng trễ rồi thì biết đi đâu đây...?
Tớ không phiền nếu là ở đây đâu
Eh? " Ở đây " nghĩa là... trong phòng học này ử?
Ừm. Không phải tuyệt sao? Tớ sẽ được làm bạn cùng lớp với cậu.
Không đâu. Cậu đã là bạn cùng lớp của tớ rồi mà. Cho dù đó chỉ là một thời gian ngắn...
Đừng bận tâm đến những chi tiết nhỏ nhặt chứ.
Tớ cũng có hơi hối tiếc về đó đấy. Dù sao thì tất cả sẽ ổn nếu tớ đã có thể làm bạn cùng lớp của cậu và có thêm nhiều hiểu biết về nhau hơn.
Nếu vậy sao chúng ta không thử đi?
Hở?
Khi chỉ có hai chúng ta ở đây... Hãy giả vờ là vậy đi, nếu cậu cảm thấy ổn.
Nghe vậy... Tớ cảm thấy vui lắm. Ufufu...
Tớ có cần phải giới thiệu lại không? Tớ là Tokisaki Kurumi. Rất vui được gặp cậu.
Oh. Không phải giống như lúc trước sao? Tiếp đến cậu sẽ nói " Tớ là một tinh linh "
Đó là một sự ấn tượng khá là lạ so với điều mà một học sinh bình thường có thể nói nhỉ.
T-Tớ hiểu... Quả đúng là vậy mà.
Um... Shidou-san?
Sao vậy?
Bạn cùng lớp thì phải làm gì với nhau đây?
Ờ thì... Tớ nghĩ là...?
Thiệt là... Đến cậu cũng không biết à.
Đó là vì tớ chưa bao giờ nghĩ đến việc này cả.
Hay là chúng ta hãy làm những việc mà mọi người hay làm ở trường nhỉ?
Đúng rồi nhỉ... Vậy thì việc này thì sao?
Shidou-san?
V-Vâng... Kurumi-sensei?
Ở chỗ này em làm sai rồi nè.
Ahh! X-Xin lỗi cô...
Ufufu... Không được đâu đó!
Gần quá! Mặt cậu ấy gần quá!
 Và em lại lam sai nữa rồi nè.
Hể...?
Khi chỉ có hai chúng ta... Thì em phải gọi cô là " Kurumi " chứ.
K-Kurumi... Sensei...
Ufufufu...
N-Ngực của cô... Em có cảm nhận nó kìa!
Sai rồi. Em đang " Chạm " nó đấy!
Nè, chúng ta vẫn chưa xong đâu nhỉ? Em phải bỏ việc dùng từ " Sensei " đi chứ... Nhanh lên, nhanh lên...
( Trans: Best Sensei? )
K-Kurumi...
Tốt lắm. Bây giờ thì cho em một phần thưởng nho nho nhé... Thế này thì sao?
Đ-Đợi đã...!? Đừng có cởi đồ!
Thiệt là... Sao lại khi chúng ta đến đoạn hay nhất chứ...
D-Dù sao thì, Kurumi... Đây không phải là thứ cậu gọi là " Bạn cùng lớp " đúng chứ?
Ufufu... Đúng nhỉ. Bây giờ cậu mới đề cập nó à.
Bên cạnh thì, Kurumi... Cậu học cách dựng lại tình huống đó ở đâu vậy?
Ở đâu ư...? Ờ thì...  Là cuốn sách cậu đọc khi cậu đang ở trong tiệm sách ấy.
Tiệm sách ư!? Ý tớ là cậu nên nói gì đó khi cậu gặp tớ chứ... Không, ý tớ không phải vậy! Urgh....
Việc này thật sự làm cậu sốc à?
Sẽ thật tốt nếu cậu có thể xóa phần ký ức đó giúp tớ đấy.
Fufu... Tớ sẽ để nó tự trôi qua vậy...
Haha...
Sao vậy?
Không có gì... Tớ chỉ đang nghĩ là " Nó phải như thế này mới đúng chứ "
Ể?
Làm những việc vô nghĩa, vòng vo các thứ...Cùng vui vẻ về việc gì đó, đó mới là " Bạn cùng lớp " đấy.
Thế là vậy à.
Ừm... Thật sự là vậy đấy.
Ah... Bây giờ tớ mà không về là tệ lắm cho xem.
Vậy ư...? Tớ muốn ở với cậu thêm ít lâu nữa cơ... 
Ah... Um, xin lỗi cậu... Nếu tớ không lãng phí nhiều thời gian thì...
Không, không sao đâu. Thật ra...
Hmm?
Cảm ơn cậu vì ngày hôm nay. Tớ thật sự vui đấy. Chỉ trong khoảng thời gian ngắn đấy, tớ đã có thể trở về làm bạn với cậu rồi...
À, ừm...
Bạn là thứ nhất thiết phải có nhỉ.
Ư-Ừm. Họ thật tuyệt.
Vậy thì... Tạm biệt nhé, Shidou-san.
Ừm, hẹn gặp cậu sau.
Cậu ấy có vẻ rất vui... Như một người con gái bình thường vậy...
Tuy nhiên... Kurumi có bí mật của cậu ấy... Đó có thể là thứ xa lạ với mình.
Mình sẽ không biết cho đến khi cậu ấy nói sự thật. Nhưng nếu có thể, mình muốn cậu ấy giải thích từ quan điểm của cậu ấy.
Mình muốn có thể cùng nhau cười đùa với Kurumi. Hình ảnh đó với mình, thì nó là bằng chứng rằng mình không gặp nguy hiểm, như những gì Kotori đã nói.

Trans: Danh Nguyễn
Edit: NVHAI





